賤種蝗真係垃圾

黑哨到咁 半場打多個都贏唔到

成班垃圾

首回合lead3球都出唔到線

唔講以為張紅牌黑返黎

黑足成場都贏唔到

疤狗咁撚黑都成功逼和算係咁

CHING又講

係蝗淘汱巴？
邊個首循環抄你3球呀

黑走個12碼梗係贏唔到

真 仲要主場都贏唔到真係

皇狗今場黑
但今場仲黑
同你老母個閪有得揮

你地黑走個人添啦

超級盃炒你兩場添

講到好似無打人咁

一句講晒 樓主全家死絕落地獄

牙維

你正式用狗眼睇波

講埋以前d野？？
5-0 4-0 6-2

咪咁啦

11-1?

成班垃圾蝗

巴塞紅:黑哨
無12碼又黑哨
巴利踢人無牌：黑哨
全部都黑哨

2邊都黑對黑 但皇馬永遠大大聲以為自己真係踢得好
真係睇唔過眼
打多個人都係靠龍門
訓先 慢慢吠

減左一個，咪仲係13個打人地11個

不如講佛朗哥？

講埋以前啲野
皇馬炒巴狗11-1 8-2添

龍門唔係球員

你鐘意可以講 關我撚事咩

全家死絕啦 屌你老母個爛臭閪

黑到咁仲出黎吠你班疤狗垃圾好多

踢多個 所以龍門唔算

弱智訓覺啦
蝗4414 仲講野（無計benzema)

唔講以為皇馬啲黑哨直接影響賽果

今季都叫以前?你坐住左個腦呀?

疤冇黑？黑得仲多喎 好似你老母個閪咁黑

樓主你叫日日做疤狗啦

唔計賓周都算你厚道

季初仲黑左牙朗

垃圾賤種蝗有人訓底仲要拎哂著數唔停，極無品，最慘係班球迷永遠覺得蝗係無錯，笑撚死人，最後踢多個先勉強和波

你喜啦咁中意講人老母

疤狗真係又柒又廢

疤狗有腦？

馬些路續道：「我不會談論球證，不過，無可否認的是，有些時候，他們的判決對你有利，有些時候對你不利，但無論如何，你都要繼續比賽。」

慘得過有隊波紅完C朗 黑完12碼都係要輸

係 咁疤有冇覺得自己冇錯 聽講疤前兩年打多個係輸波喎

撚到成班蝗著撚哂就覺得好笑

你地半場11打10 ching

唔提你老母你點知自己有冇黑一味話蝗黑

你地輸波

果季唔洗不敗奪冠嘛～
今場你地㭍啦

疤狗地頭打和 都柒 仲要黑過蝗狗犯規入波照計 又打人 傷個牙朗當執返啦 唔知醜

唔洗前兩年
今年季初都係啦

你地牙朗自己問題炸 玩開跳水走黎踢波

無計啦你地咁黑

疤狗黑足成場都贏唔到

又想扮冇事？ 踢傷人打傷人 你個蘇9 淨計今場都彈左幾次啦 仲大大聲講嘢

季初果場你班傻閪疤狗黑哨仲要輸3-1呀 訓撚醒未呀傻閪疤狗

比你地黑開依家扮比人黑？

擺明你地黑啦 你有無睇架
Ramos marcelo好黑喎

樓主on9 到 唔夠人駁唔夠證據就亂9 咁吹 扭曲事實 好心咪撚拖低巴迷質素啦

抄你3球呀傻仔 訓啦柒頭

艾巴仲黑添
叉頸踢腳齊曬都冇牌

本身已經好撚低
再拉低D

你有咩證據？？
我見到巴爾踩人無紅炸

點黑啊 馬些路球十二碼都未計你 仲要食張黃 拉膠都冇打架又可以拉埋嚟講 你有冇真係睇架

喂你地咁多人都無人夠我講？？
今場蝗有無黑？你地老實講

吾皇永遠唔會黑人

上半場馬些路一早應該紅
Ramos 無數小犯規走甩黃牌

我認巴爾要罰喎

疤犯規入波 照計 馬些路十二碼冇左仲要食黃 摩迪俾人叉頸 成個波台d post都有啦 唔使我揾埋俾你呀？ 幾多歲人

咪話有黑係咪盲架 只不過你地仲黑咋嘛

佢地會話紅左BALE成場唔同曬架

咁你蘇9 一早紅撚埋啦

上帝報復性踢人紅唔紅得

頭先撚咁惡 依家開始駁唔到就講嘢一舊舊咁

呢D小事黃牌夠了

Bales 上半場
So9 下半場

無你地個因邊有後面既果呀

黃牌合理

so9 上半場就紅得啦on9 彈幾次又撞 你小花報復又紅唔紅得啊 上半場仲要俾人叉頸 牙朗又俾你地踢傷 仲要打人 紅得你一個你執返啦柒頭皮

咁你巴爾都黃啦 紅乜鳩啊

巴迷真係冇撚腦,今場球證兩邊都唔討好就講到自己好撚慘咁,之後唔夠人講係到講因果

嘥人口水 開post俾人撚返轉頭

美欺普通產人
巴爾踩小腿

邊個嬲嬲豬先
我地不敗我好開心呀

我地唔慘呀 覺得班垃圾蝗慘姐

本來諗住開post普普通通撚下蝗狗
點知咁effective

好心第一個留言比人秒左就潛啦

我地出局又唔關蝗事
認真九唔搭八

阿Q精神

表揚緊巴塞既勁，對比返你個topic，我覺得關事喎

垃圾蝗要靠其他隊做遮醜布
又衝出黎柒